{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158773?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 HJ하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。B棟の3、4階にある客室は、小さなペット(5kg以下)を同伴してご利用いただけます。入室時間も午後3時で、退室時間は午前11時です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。宿の掃除のため、午前11時から午後3時までは宿の利用が制限されます。必ず入室時間と退室時間を守ってください人員の追加は基準人数を超過する場合に発生し、オフシーズンには1当たり10,000ウォン、繁忙期には1当たり20,000ウォンの追加費用があります。追加料金は現場で決済可能です。各客室には最大収容可能人員(幼児含め)があり、超過時に入室が不可能です。客室予約の現況は100%正確でない場合もあるし、重複予約が発生することができます。この場合、まず予約された件確認されます客室やその他の施設はきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。最大定員を超える入室は禁止され、調理は禁止されます。退室時には飲食物とゴミを分別して、キッチン器具を洗浄する必要があります。施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。破損または破損の時は運営者にお知らせください。客室内では禁煙ポリシーを実施しており、付加サービスと付帯施設は予約前にご確認ください。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 チェックアウトの時は客室整理後、点検を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "B棟の客室でペットを同伴できますか？",
            "answer": "B棟の3、4階にある客室では、小さなペット(5kg以下)を同伴してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には退室チェックをお願いします。また、飲食物とゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人員はいくらですか？",
            "answer": "人員の追加は基準人数を超過する場合に発生し、オフシーズンには1当たり10,000ウォン、繁忙期には1当たり20,000ウォンの追加費用があります。追加料金は現場で決済可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況は正確ですか？",
            "answer": "客室予約の現況は100%正確でない場合もあり、重複予約が発生することがあります。この場合、まず予約された件確認されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に注意すべきですか？",
            "answer": "宿の掃除のため、午前11時から午後3時までは宿の利用が制限されます。入室時間と退室時間を守ること、無分別な娯楽や騒音行為を控えること、最大定員を超えないこと、調理を禁止することなどに注意してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。破損や破壊の時は運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙ポリシーを実施しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設はありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設については予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの時には客室整理後、点検を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 561
    }
}